大家小心身體呀 今日日頭有成28度

[天氣速報] 受一股海洋氣流影響，明日日間天氣相當溫暖，市區最高氣溫約27度，新界再高一兩度。一股達強風程度的偏東氣流會在本週後期影響廣東沿岸，屆時風勢較大。隨著偏東氣流再度被海洋氣流取代，週末日間再度變得相當溫暖。大家要留意，外套仍然未可以收埋住，下週中期天氣顯著轉涼，天氣仍然乍暖還寒，要小心保重身體。

[天氣速報] 本港今日天氣相當溫暖，天文台總部錄得最高氣溫為28.1度，為二月的第二高紀錄。九龍城以及新界北部氣溫更超過30度。

From 巴打氣象台

繼續升，希望無曬d肺炎病毒

希望如此

下星期又涼返

注意身體呀各位巴絲
又冷又熱好易病

下星期三好似又會落番雨

希望真係咁

2月上到30度如同7月得返12度

空氣都感到清爽D，夏天好，病毒難生存

Push

春天係咁 時熱時冷 之後潮濕

係
要保重呀

大家保重身體
疫情快d完